日本應該要開發高技術既日系game

遊戲既技術一路進步係必然既事，日系game都應該要做返高技術，動漫風格都可以做到高技術。話因為動漫風格就無辦法做到高技術，我覺得有D自欺欺人。

鬼佬game求求其其都賣到過千萬隻,日系game去到國寶級都係幾百萬隻,點有成本同人鬥技術

歐美game好多都係得幾百萬，同埋技術唔單止係講錢，點解人地獨立製作都出到隻assetto corsa，點解crysis系列同羅馬之子唔係成本既game?

on9?

GuiltyGearXrd's Art Style : The X Factor Between 2D and 3D

GG就已經係高技術遊戲
重有高達街機exvsmbon都係

算啦 大高技術入門檻太高一樣無人玩

又黎

呢D遊戲唔係高技術
應該要有火焰之紋章過場動畫咁先算係(不過係CG黎)

論技術呢段片應該仲未係最top

SE夠有錢未

CG

我會錯意 以為係講緊遊戲性既技術
原來係講緊畫面技術

但係而加既遊戲要去到差唔多cg級先叫高技術

你打機定睇戲？

咩CG數級先
CG技術依家一樣進步得好快

咁樣既畫面，一段係UE4，一段係Frostbite Engine 3

日本技術差過外國係事實

係咪遊戲台月經黎

依家日本淨係識出垃圾手機game

改左名都認得你
請善用起底功能

但多垃圾課金

日系game真係 隻p5買左返黎撚兩撚已經唔想玩

可唔可以唔好再將畫面同技術掛勾...
真係兩樣野黎架大佬
btw月經post

其實畫質競賽呢個風氣認真麻麻
特別啲FPS隻隻差唔多

真係難怪Switch會跑出